香港的小學勁多「主任」，係咩玩法

唔明點解小學咁鬼多主任，仲要求個個都稱呼佢地做XXX主任，好大陣柒味

職級上主任有RANKING
比一般教師高薪級
正常唔可以亂講
一間中小學校有10-15個正常

冇聽過中學要叫佢哋陳主任李主任 但小學就好緊張呢啲職銜 由細訓練階級觀念

真

咁係有啲人中意扮嘢姐
中學主任人工仲高
起薪點就七萬幾了

係啊
主任= senior grade老師
人工gogogo

瞓度主任

因為中學教師其實高半級
唔升職個頂薪都可能等於少班數小學既副校長

諗起班撚屌呢五個月唔洗返工月袋7,8萬就好羨慕

好辛苦架 日日係屋企咁悶

由細開始教階級觀念。
小學雞到初中都要on99全班企起身同老師講早晨，高中開始老師一入黎就教書。

職位名啫
一個組織入面有階級係正常
最重要係唔會因為自己高級就串柒柒

共產主義，個個稱呼對方係同志囉

如果兩公婆都係公務員/教書
收錢喺屋企扑嘢
好正

都唔只小學，私人市場啲職位都係咩咩主任，咩咩經理

訓導主任都係？

正常主科負責人, 家教會, 訓導呢類要用主任職位
或者等想升主任的人鳩衝搶位

屌，教書佬真係憑咩咁高
大把專業都仲要低一截
護士真慘

佢地真係有心教,教得好,對學生有心既話
人工高都無所謂
但係而家D教學質素真係好參差
我都遇過唔少好老師有心教書之餘教埋你做人,
但更多既係D老屎忽鳩HEA教完就算,一D就根本無料教果科

有料唔撚教小學啦，教小學既9成都心理變態

人生而有階級

從細訓練定 俾佢地早啲習慣有咩問題

到時佢地真係以為父母當佢地係寶 佢地就真係公主王子點算

請問學識將陳主任同張老師分開，同唔會令小朋友「以為父母當佢地係寶 佢地就真係公主王子」有咩關係？

中學既男主任，通常叫X sir
做得女主任既女人都有咁上下年紀，所以結咗婚，通常叫佢X(夫姓）太

教電腦科先爽皮
教你用下word, powerpoint
電腦底板harddisk係乜來

中學都好多主任其實
只不過去到中學會叫哂miss乜miss乜/乜sir先有個錯覺少翻
級主任 科主任 組主任
大把主任啦

人地背後為左做主任爭餐死架
都唔係個個做到

起碼知道邊個大粒啲
唔似中學全部都係叫搣時啊瀡

我係針對返社會有階級呢樣野

通常小朋友係屋企都大晒

但現及早令佢地知佢地係食物鏈底層 等佢地遲啲出社會唔好太大打擊

正如主任大過老師咁 老師就要聽主任講 無論岩定錯

我印象中小學好似唔係樓主咁講wor
好似個個都係叫老師

同社區主任一樣咁on9, 都係冇撚用

首先要有老婆仲要係公墓園/教書

同倫敦金有幾十個總裁一樣

周星星
我係呢度既訓導主任 林作棟

依家教小學咪讀唔成書教大班撚樣

一間學校咁多人
其實教班傻仔都只不過係佢哋嘅一小部份
行政事務同數據處理先係佢哋主要工作部份

唔好傻啦，以前沙士啲老師都要整郵寄功課啦。 而家見親戚啲細路幾乎日日都有網上功課要做， 有啲做埋youtuber 咁要整教學影片/ 開e-class

最多只可以話少左野做，但唔係完全唔洗返工唔洗做囉

中學一係嗌miss/ms/mr. 一係嗌全名

遇到個仆街校長
真係大壓力到仆街

依家佢地又開live又拍片又要寄功課
除時仲撚忙過平時

班主任

有心教既老師 好多都捱到五勞七傷
個種辛苦幾高人工都醫唔好架

名者 小學雞眼中同一般老師分別唔大

中學就真係會分得比較明顯

每班都有個班主任架啦

老師照計工作量好大 唔駛返都要準備定復課野
公務員就真係爽

強烈呼籲你立即死去做老師
荀工一定好正！